中移動(941) 股價點解咁低?

加息

支那要佢減收費三成

減三成收費 幾時會落實?

樓豬想點

秋季

邊度講

2018-03-22 17:08:27
中國移動()董事長尚冰出席業績發布會時表示，政府提出希望流量資費下調30%

上年收費都好似降咗四成，股價都冇大影響

因為廢囉

大陸同香港都鬥賤價，點做